有冇人知依家燒支共匪黨旗仲合唔合法

或者侮辱支那commies算唔算犯罪

共產黨話你犯法你就係犯法